[Old news] 水樽掟面 外籍警司爆缸

節錄：凌晨時分的龍和道，成為警民衝突的戰場，集會人士兩度佔據龍和道，但最終均被警方以武力驅散，行動中共有11名警員受傷，當中包括在場指揮的外籍高級警司莊定賢（David John Jordan）。

佢既專訪：

法國黃背心運動的 8 堂課